美國總統特朗普決定將數千名士兵撤離德國 德國總理默克爾︰「完全無法接受」

美國總統特朗普決定將數千名士兵撤離德國，德國負責協調大西洋兩岸關係的人士對此加以批評。德國總理默克爾盟友透露德國立場說，完全無法接受。評論指特朗普決定裁減近萬名駐德美軍士兵，或與特朗普批評德國增加負擔駐軍費用和北約歐洲安全分攤不夠以及重新布局美國海外駐軍，加強亞太戰略有關。

廣告

據路透社今天報道稱，美國決定減少德國駐軍，默克爾盟友稱德國“無法接受”。一名美國高階官員周五表示，特朗普已經下令要求將9,500名軍事人員撤離德國。德國負責協調大西洋兩岸關係的人士對此加以批評。

據和德國總理默克爾屬於同一保守政黨的Peter Beyer向報紙Rheinische Post表示，“完全無法接受，特別是華府沒有派人事先通知其北大西洋公約組織(NATO)盟友德國的情形下。”

路透社說，在特朗普做出上述決定之後，德國外交部長馬斯(Heiko Maas)在接受報紙訪問時表示，他對於美國計畫自德國撤軍感到遺憾，形容德國和美國間的關係“相當複雜”。

德國
美國

人地夠接受唔到你奶共啦肥婆

知唔撚知醜

奶共狗

搵支那駐軍啦 既然遲早變德國省咁長痛不如短痛

奶共奶到咁爽

叫摺被軍駐軍lor

派去波蘭仲好

你咁奶共,

咪叫解放軍駐軍德國囉

摺被

死共狗，叫解放軍駐軍啦

你繼續奶共啦死肥婆

點解

軍費又唔撚比
又要奶共

搵摺被軍咪得囉肥閪

"特別是華府沒有派人事先通知其北大西洋公約組織(NATO)盟友德國的情形下"
吓.......乜你原來記得你地係盟友黎架??
仲以為你舔rmb舔到唔記得左.......

又接受唁到同中國斷交
又接受唔到美國撤兵
想點撚樣姐

死肥婆 知驚嗱！
撤走埋啲核彈！

美軍唔會去守衛一個奶共嘅地方
完

推去 Twitter

美國總統決定
美軍返祖國

要問你意見？

我們侵略歐洲

支旗真係好抵死

又要人保護，又唔聽話，又唔撚交保護費，白食白住呀，你老味！

歐洲是我的帝國

my empire europe

同中國咁撚friend

叫解放軍駐軍啦

G7因為你no show所以要delay，你估trump又接唔接受？

佢就好似接受咗啦，到你啦肥婆

食兩家茶禮既時代已過

納粹

點解接受唔到？ 美國減少干預歐盟唔係好事咩？

要加軍費梗係無法接受
抵你死呀死肥婆

德國做軸心國啦你

叫支共保護你啦

洗鬼美軍
等中共幫你重建黨衛軍咪得

叫你比錢又唔制

表面上話無法接受，實際上已經開香檳慶祝可以重組軍隊了。

叫解放軍入嚟囉

請保鏢唔俾錢，重要同啲賊行埋，唔打鳩你都算仁慈

咪撚侮辱希特拉la 屌你

爽
死德國閪選擇奶共咪自己承擔責任

請俄軍進駐
包嚇撚死Trump

仲有兩萬人係度
怕乜

係呀，咁EU咪唔會變咗美國嘅玩物囉，肥婆你唔係一直想咁嫁咩？比你成功咗啦，開心D啦

搵解放軍黎囉

元首起碼愛國

可唔可以唔好改標題

軍費又要加 又要奶共 又要撐支那 又要人民幣 又要美國幫

收皮啦八婆
G7 都話唔去仲話係盟友？
利益就識袋，侵侵搵「盟友」傾野個陣你死左去邊呀？

奶共狗搵返摺被軍啦

你盟友係歐洲咩 我哋仲以為你變咗中國附屬國

夠做埋黎

想左右縫緣？
收皮啦死肥婆

俄軍一定睬你都有味

德國幾多嘢被中共入侵 同意大利一柒樣

祝你賣車賣到盤滿砵滿

你都唔當人地係盟友。咁人地使乜咁落力呢？！

中國好多精兵，你一定接受到

叫pla來幫你睇住咪得

干預美國內政

痴撚線
鬧人哋係自己國家撒軍

痴撚線
咁一係科水被美國，一定自己駐軍囉
你又唔係盟友，點解要無條件幫你

隨時比德國出賣

有解放軍唔驚

換解放軍咪得LOR, 要10萬8萬解放軍到冇問題!

怪得邊個
軍費你比唔夠都算 仲要同支那咁fd
自己守啦

好想波蘭成為強國

搵解手軍守咪得

真
而家政治氣氛好過歐盟其他部分

其實睇番維基,本身佢係08年都係積極屌柒中共冇人權, 連北京奧運都唔撚出席，但同時又係去過最多次中國嘅國家領導人。
睇形容佢本身立場都係強硬，2016接受黃台仰等政治庇護，但而家到左2020又變左乃共唔肯出手制裁，成件事真係好撚出奇。
可能真係德國唔撚掂，一心想靠中國買貨啦

東德肥婆又唔磅水又要美軍保護又要奶共 送埋錢比你洗好冇?

咁勁咪同馬克蟲搞歐洲軍囉

踢佢出北約啦屌

Make Poland Great Again

有解放軍驚條撚？

想食兩家茶禮？屎就有得你食

一齊去Twitter

搵中共派兵囉

又想變二戰德國做支那？

依家戰局仲想奶兩邊

Poland以前好撚great

春心蕩漾
如果你知道個靚仔係邊個個仔，就知大媽為何親支

奶共唔港付出代價？

反正輸過2次世界大戰,唔爭在輸多次

有著數就哄去Lam到盡，有蝕底就立即缷膊/縮。呢件老人痴呆蠢唔哂。Fair share 軍費有乜問題?

支那陰莖

poland出聲話肯出錢放核彈添
拉隊去波蘭

係邊個？

幫佢守 又話人大美國主義 再發個聲明話美國主導既世界已完 而家係亞洲時候
撤軍 又話無法接受 加重佢負擔
屌佢 唔講下一直以來咁多年 加重左美國幾撚多負擔???

含撚啦，叫解放軍嚟囉

大家一齊建議解放軍派軍駐紮德國啦

反正肥婆咁奶共

自己睇下德國俾你搞到變成一個點嘅shithole先啦不能接受

笑撚左 SOR

Push

點解咁鍾意比人駐軍,唔知醜

爽哥?

解放軍駐兵咪得囉 死肥婆同中rmb咁frd

換解放軍唔得咩？

又食又拎 人地都未話接受唔到

俾錢咪俾兵

唔係，你唔明歐洲玩法，佢地特別係德法同俄羅斯諗法一樣，唔想歸邊做人地條o靚，想係中美以外自己搞個第三勢力。同德國係做實事，唔明點解咁多人屌。你見佢肯靜雞雞收黃瓦全佢地。反而台灣成日話支持香港，流亡過去個班佢等佢地無比難民身份佢地，反而由佢地自生自滅，等你自己頂唔順離開台灣，佢又唔洗做野又有光環，你班人又會幫佢兜。之前先有一D因為咁要返香港，李倩儀仲有傳佢要做雞

德國梗係又想係WW3做軸心國輸多次

仲想食2家。 國防想靠美國（唔想比錢）。經濟靠中國

唔係求仁得仁咩？

搵解放軍囉

歐盟既成立係為左做第三勢力 YES
不過唔係「中美以外」 而係俄國以外
而家搞逆向思維 諗住做中美俄以外 不過唔係第四勢力
因為佢自己出聲明覺得美國主導既世界完已 而家係亞洲年代
即係佢認為 亞洲 > 美國 > 俄國 > 歐洲 > 非洲
好唔好笑? 直頭ON撚左99想走去做支拿殖民地

叫你跟隊又唔跟，好喇成全你撒軍又係度嘈，係度食兩家茶禮

德國婆: 著數我要哂!

推

東德婆奶完共未呀

還有黨呀

德国前副总理、慈航基金主席菲利普（Philipp Rösler），系中共高官姚依林家族的私生子。

支持解放軍出征德國

有冇德軍幫番美軍守?
數黎數去都只係得美國入面幾個空軍基地比D德軍訓練吓
試吓肥婆派D德軍去守台海, 南韓, 新加坡, 澳洲, 中東一大堆危險地方, 是撚但, 總之美軍守撚晒D有爭議地方
係叫你德國幫手wor, 唔係叫你搶左美國個位
冇你就收皮啦, 美國佬老馮幫你咩

重有, 網上面勁多白人網民批評默克爾同普京make左deal, 直接整條天然氣管道通兩國, 兜過烏克蘭, 直接整死左烏克蘭經濟, 造就左烏克蘭比俄羅斯玩弄既情況

總之就佛口蛇心默克爾繼續做你個新神聖羅馬帝國太后

My Europe kingdom

利申：識少少法文鳩估

點解德國人咁優秀但可以每次都企錯邊

Twitter見

唔講啲咩愛唔愛國咁複雜
起碼唔係大大力接受侵略
淨係自己受賄受益先啦屌

馬里個d地方咪有德軍，幫埋當地training仲想點

美國真係強到痴撚線對任何國家都總有痛腳比人捉住

記得奶共
一陣馬克思主義重臨德國
共產推翻聯邦政府就好笑啦
左膠阿婆

叫你主人派返d摺被軍嚟咪得囉

唔係歐洲兩次引發世界大戰美國撚上到位咩
自己攞嚟

一腳踏兩船最憎呢啲臭閪

侵侵串嘴啲可以話
「已經私底下幫你聯絡過解放軍，佢地話唔介意接我地個位駐軍響德國喎，應該過兩日就到架喇，係咁先啦，bye~」

又要奶共
又唔比軍費
大種乞衣

叫番D摺被軍頂數咪得

My Kingdom Europe

利申：Google translate

摺被軍全面進場 德國豬有福了

戰略地位波蘭先至係重中之重

德國帶領歐盟歸隊啦

老實講條肥婆根本暗爽緊
因為終於唔洗比美國鏈住

諗起二戰嘅烈士
騎兵戰車對裝甲戰車

對難民態度都係前後180度改變

波蘭位置比德國重要好多

點解人地撤軍要你接受
軍費開支佢負責俾

柒婆2.0

當初英國人脫歐就係頂唔順呢條囂張肥西

d美軍係我既 鍾意撤咪撤囉 屌你老母

終於知驚?

我係侵撤多一萬睇你可以點

Putin:

喂我通敵姐，你點可以唔繼續幫我架

呢頭又唔肯加軍費、又話唔去開會、又話美國主導時代結束
轉頭又怪人吹雞走人
左膠真係好撚癲

同中共一樣淨係識搵著數

納粹係third reich第三帝國

摺被軍快啲補返條數

俾中共洗咗腦 公我贏 字你輸

Good idea
推

我的歐洲帝國

搵老解駐軍囉

羅馬帝國->神聖羅馬帝國->納粹德國 （Third Reich)

呢幅圖
就係話佢想將歐洲變成下一個“Reich"

大陸表現上又要同俄仔frd
俄仔又整左d砲對住北京
中共咪試下出解放軍去德國駐軍囉

臭閪 跪低幫雜種含撚啦

私生子 咪即係絕對忠誠嘅間諜

原句講咩

唔係HRE-> German Empire-> Nazi Empire咩?

唔識野 點解德國要美帝守德國

唔係點叫左膠

下，啲兵美國既
搞笑呀？

希特拉知道自己啲遺民咁敗家，死左都激返醒再激死

cls d軍隊我既，人係我，錢又係我比，吊仲要吊鳩我，老撚鳳架

Gemeinsam
Erfolgreich
im Europa

德文嚟㗎Ching

[行動POST]615全民放假悼念日

點解唔搵中國註軍？

德國奶共都令人無法接受

奶共奶到變共

丫又講得幾好
支持解放軍駐軍德國

全地球最強軍隊
有市有價，好多人爭住要
肥婆今鋪仆街

大種乞衣

干預別國內政

奶共肥閪

So?
洗唔洗WhatsApp 通知你

學摺被啦 美軍都打得贏呀

叫支那派兵幫手有冇得諗?

默克爾呢件豬閪係要比啲教訓佢

奶共臭閪有資格出聲咩 臭閪

自古以來德國都是中国的領土

唔驚唔覺你自己都被共產中文影響咗

德reich
法roi/royal
英reign
全鳩部同源詞

大歐洲共榮圈

去到德國掛住買奶粉

有無德國個邊twitter? 串下班騎牆派都好